準備去醫生到驗，有咩要注意

我已經4日退唔到燒

先去狗屋報失

記得去報失

初步確診，你問我答

#6